梁天奇都入左去3個月, 有無人開始覺得佢抵撚死?

為左班撚樣入去坐, 人地寧願追風都唔理你呀

樓主又黎

我會提到佢出冊果日

挽還挽

我直頭希望梁天倚坐一世監去換取星期一可以打風打足全日唔洗返工

其實真香港人已經冇人記得梁天棋， 得十卜師兄同阿古路兩條大陸囝記得

樓主全家抵撚死